以前英國咁多殖民地，時至今日邊個國家／城市發展得最好？

個人認為，新加坡
或者澳洲

United Sate of America

香港? 加拿大? 紐西蘭?
美國? 愛爾蘭?

汶萊

美國

United States of America

阿聯酋

成日英國人埋地雷
其實英國殖民地獨立之後多數都過得好過其他國家

USA

僅限白人，其他劣等民族一獨立即變垃圾

新加坡囉

nonono
非洲既英國殖民地係過得好過法國，葡萄牙個d
中東既英國殖民地除左伊拉克之外其他都係穩定過法國管既黎巴嫩，敘利亞

最垃圾果d你講左
澳洲仲要係白人最垃圾果d

新加坡主要係因為地理位置好，有個碼頭坐喺度做轉口已經收到好多錢，加上英國人李光耀識得錢搵錢，搞煉油、金融、高科技、旅遊
而家呢代只係食緊老本，冇咩有遠見嘅新猷，一味填海，管治差咗好多，淨係識得做PR，請埋晒好似文毒呢D低質打手日夜吹奏自己